立場姐姐唔好再live啦，處理左傷勢先啦

好心痛

推 真係心痛 立場姐姐我地女神黎

已經好多人勸佢

睇住佢比人打，好似自己被打咁